係時候忘記Do you hear the people sing

Do you hear the people sing始終唔係屬於我地自己既歌
由今日開始！大家一齊背熟呢首代表香港人既歌！
他日香港立國！呢首一定係我地既國歌！
我唔知要等幾多年，唔知自己有冇仲等到個日，但我深信個日一定會來臨！
加油呀！香港人！
光復香港！！！時代革命！！！

推

7/9機場更新 求求大家

推呀

y not both

香港國歌

Push

香港國兩

呢首係法國人既歌
我地要創造自己既時代！！

Do you hear the people sing個革命感強好多

下次再唱可以播下bgm even首歌本身
頭幾次唱係無咁熟要領唱下架啦

Do you hear the people sing 個革命感強好多，
樓主果首唔好聽

Why not both

支那國歌革命感都強，你要唔要唱？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推呀！

1